大家可唔可以對街坊禮貌少少？

呢個問題已經想講好耐
我覺得大家嘅無禮已經去到愈來愈嚴重嘅情況
自6.9都有出
到今日發夢係港島行
一直同大家係金鐘去銅鑼灣再去北角
沿途見到天橋有路過市民影相
成班人即刻屌人老母 問候人哋全家
我格黎個外國記者同另一個女同事都話
「其實點解唔可以比人哋影相？
天橋嘅高度根本就唔會見到你大頭
加上你地都開曬遮 遮住自己個樣
其實大家係可以對市民寬容少少」

仲有
有好多幾次天橋上嘅市民影完我地嘅遊行相
係為我地拍掌 係灣仔、北角都係！
你地自己話自己柒唔柒？
射完人地隻眼 人地仲為你地拍掌支持

唔該你地可唔可以對市民係有少少禮貌？
除非佢係惡意影你哋嘅大頭
其實你哋可以唔使咁敏感

你話我民意撚都好
呢場運動係需要民意民氣支撐
有咁多街坊支持，因為我地同黑警有分別
我地唔會對市民無禮
但我今日見到係 同班黑警亂鬧路過市民冇分別
唔該大家真係重新培養下修養

再咁落去我地就變成一班
自己活係自己世界打飛機嘅人

講完！

我今日見到有人鬧影相嗰啲人死全家
但人地係為你地拍緊掌
我真係好撚嬲

推

認同

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

推，叫人唔好影加句唔該唔係好難姐

大家真係要改改態度
唔好令自己變成黑警
我地保護好自己根本唔怕影
街坊支持好撚重要

又好難怪嘅呢個時候真係敵我難分，有時第一個反應可能真係屌左先
不過！屌錯人記得要say sorry!

今日睇到完全好似一班mk仔女出黎行咁

都係保障自己姐

唔好影相喱d基本

最多最多客氣小小囉

唔係好似
係根本係

對唔住 可唔可以唔好影 唔該

Push and agree

係 有時咁遠影過嚟真係唔會影到大頭
今日仲有民居有人自拍想打個卡
有時真係唔洗係唔係都鬧左先
俾啲禮貌，大家好嚟好去
當然嗰啲睇上去就知係惡意影人既就

be humble好緊要

雖然你個名好咸濕 但講得好岩
推

agger

其實就算影
有咩問題
你落得現場如果會衝上前
就有責任好好保護自己個樣
就算街坊唔影
記者都會影
何況而家每分每刻都有突發野
話唔定拍左片就救你一命

推
支持你
利伸唔係因為你個名

你話人地影大頭都話姐，樓上咁遠影到條春咩。
我知啲人係咁影影影係好煩好on9,
但好多其實都只係見咁多人貪得意影下，就比我地屌老母/射激光，有時仲搞到自己人/記者。

我諗大家都有睇過/share 過一條片，大概係講咩警察嘅聲譽係一舉一動一言一語得番黎，用黎串9啲狗爛仔格。其實我地都一樣，要比人知我地唔係貪好玩係為香港好先行出黎。

試下：
有人影相，手足小心

帶番口罩

都係果句 tg仲有大量人士影完相唔blur樣 係咪你保證冇人比狗追究？

我承認係需要有禮貌提醒 但係示威者唔係比你用黎打卡

比d禮貌，對象唔係市民！

忍住唔好同人對駡

就算對面係智障末期

有耐性地解釋訴求

比個好印象其他人睇

一邊耐心解釋 一邊廢老爆粗
win

琴晚係銅鑼灣都係
人地係十幾樓用手機影落黎
用iphone放大都起曬格啦
就係咁射laser
我敢講
我係中立撚我一定棄明投暗！

我唔要再聽到
「影你老母」、「影乜撚呀屌你老母」

禮貌啲請佢唔好影，唔聽先屌佢老母

大把人呢頭同你講加油，轉個頭放上藍絲group 起底啦

邊個唔驚俾人拉？ 俾警犬點相係咪你幫佢坐？

至多唔好第一句屌人老母姐

但係如果仲要好好態度講晒唔好意思唔好影既話，我諗前線手足無咩邊個有咁好情緒

今日有少少激呀

開頭買激光筆係射狗 依家亂鳩咁射
有事求片嘅時候真係無人幫到你哋

求求大家真係冷靜同禮貌少少
聽到大家起勢咁鬧，其實真係覺得un耳

家下草木皆兵 好難怪佢地 只可以希望街坊自己醒水

Push

Push 嚇親老人家就無謂啦

至少一開始可以禮貌少少
唔合作先再屌同射

認同 小心變另一個版本既黑警

紅字重點
手機wide angle, 低像素
根本見唔到樣

屌 真

今日我見到既係大部分都有講唔該

參與合法遊行時大家真係唔需要太敏感，除非有人見到對方刻意影大頭，唔係嘅話毋須一黎就起槓

害群之馬

其實根本唔洗叫人唔好影 你避得幾多
自己保護自己囉
洗唔洗咁惡對路人

態度完全正確👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

巴打小心

係度講話好聲好氣果我敢斷言一定唔係前線勇武
當你做緊可能坐十碌既嘢既時候有任何人影住你你都一定會屌
何況真係撐既人已經係落左黎係隔離左右
根本企係上面既一係花生友一係藍絲
佢地影既嘢對你有利都好佢都唔會拎出黎
反之影到你痛腳就一定大肆宣揚
呢d唔係同路人又係度影影影唔屌佢有乜用

和理非可以幫手勸
同埋唔好下下屌老母

真 要有禮貌

之前有個前線好撚臭串咁樣屌後面班和理非，「屌你地老母臭西，你地企開D啦，我地一陣點撚樣走。」我聽完都呆撚左。唔知係咪上哂Gear太攰定天生燥底。

咁你係咪要啲街坊上埋gear呀

其實街坊既手機影唔到好清，甚至有時鬆郁朦 角度都唔會靚，但就比你地係咁屌
相反，好多大台的cam zoom in之後根本好撚清楚，你地就唔會點屌。
班狗拎片做證據都會用電視台既片先啦，如果你地見到街坊附近係有埋記者既話，其實根本無需要屌，因為大台cam影得最撚清楚過街坊部電話仔。

Be humble

啱 今日見到好多人一開口就 「dllm影乜能啊」
就算唔想人影 態度soft啲 大家都好做啲啊
又唔係對住黑警!!!!

其實真係唔駛下下粗聲粗氣，同班狗有分別咩？

大佬呀，周圍都係記者啦，鏡頭點都避唔晒啦
自己帶番好啲裝備好過啦啦

係天橋影果D我唔會屌，近距離影個D先屌。

推
我地唔可以失去街坊支持

其實 討厭抗爭者既人就算你屌佢都會照影 屌黎都冇用
但中立/淺黃既旁觀者就會因為你屌佢而好反感
Be humble!

今日見到好多老人家嚇親，
呢刻仲驚你地放你上藍絲gp、驚法律責任
點解自己唔好好保護自己？
一把遮就夠啦
點解你地可以自己唔做好先
但係怪人地 屌人老母先？

仲有 香港個個都有自由㗎
我地爭取緊乜野？自由！人權！
但點解人地路過影下你地示威食下花生都俾你地禁止？
好難怪有市民覺得我地係黃衛兵
淨係識批鬥 粗口 鬧
我相信大家年輕人都講道理
但當有衝突/影相時
嘗試下態度好少少
唔好一黎就屌老母鬧人臭雞
如果我係中立/淺藍
由我一聽到你地一開波就唔講道理，
我點都唔會聽你地嘅說話、訴求入耳

下？隔離就和理非罷工集會啦喎

最尾個句

推 有時真係唔洗罵住既 我屋企人都支持 示威
有時影都只係想話比朋友知 其實情況無咁差
影黎都係比朋友fact check佢真係落左去
先有資格講野

我地保護好自己，遮好個樣同身體特徵，禮貌啲叫佢地唔好影

push

企街邊花生友影 我有幫手勸阻

但前線手足屌天橋同樓上手機影
係屌得有啲過火

Pish

啱
真係唔好一嘢就屌埋去
對街坊對其他人都禮貌d
對班狗就唔洗比面佢地
但好多街坊都係支持我地

民意係我地既盾

真係要禮貌
真係要禮貌

- 其實好多街坊遊客都係支持我哋
- 我哋唔畀人影，唔班犬話你唔可以影佢有乜分別
- 尻咁遠或者無落雨或者上哂裝就由尻佢啦，有時犬啲仆街片段，都係靠街坊影到
- 真係太近時，謝禮貌講下
- 唔係話要全世界支持，但咁樣下下屌長遠會出事

PS 禮貌不代表不勇武，對今日荃灣啲仆街，就打撚到佢仆街跪低，打撚死佢都不割蓆。

柒咗咪認 咁兜發同班狗官有乜分別

真
民意呢d野愈多一定愈好
當然比影相亦會有利有弊

利 :
1. 唔會損中間派支持

出親去都見好多手足一見人舉手機大聲屌, 佢比你一屌心裡面點都會唔gur。有次見過追悼義士會上有個阿叔想影下d人向義士獻花, 都即刻比個後生女怒屌。喂大佬, 你合法集會/遊行緊啊, 驚咩9啊?。
再退一步講, 出親黎而家大家都醒水帶晒口罩啦, 真係咁驚既你係咪驚埋記者現場live唔比佢地播?

2. 文宣

每一個人本身都係一部文宣機器, 特別係大家係各區遊行舉不同顏色既傘時, 個場面真係好震憾又好靚。呢個時候係天橋最多聽到就係d大媽阿叔一路舉機一路講 : [b]嘩, 呢d真係壯觀。試想下佢地影完再send出去自己d群組到, 會帶比個班中老年人係咩信息? 最合理推斷係 : 嘩屌你老味原來真係咁多人反對政府wo。呢個時候佢地d淺藍淺黃就自然會偏向我地個邊 ,畢竟無人心理想係主動願意做社會上既小數

弊 :
1. 有狗/藍絲影人大頭篤灰 (我只係諗到呢個)

呢層完全可以避免, 因為9成9既人影都係用手機, 大家只需要係開聲屌前做一樣野, 就係望下佢有無zoom埋去。一zoom就真係可以問佢做咩9, 答唔出就再屌or掉佢落橋。如果見到佢無zoom只係影大合照既話, 坦白講大家有影相都知, 呢d相就算佢地拎黎報串放大頭都濛到仆街, 完全睇唔撚清。

最後, 只想講
雖然大家出黎好熱好辛苦, 我都明白, 但麻煩都客氣小小, 畢竟你一屌錯一個, 我地就可能損失得來不易的一個。

變到同班狗一樣

好同意 好多人開口埋口就屌
屌之前睇下佢係咪真係影大頭
confirm 左再屌再叫佢del 都未遲
真係唔好亂屌
同埋有時好多突發野都要靠佢地影相或者拍片架...
唔該哂...

第一句就屌人老母 跟手敲野 再大叫落黎丫屌你影影影 點拎民意

禮貌唔代表唔勇武
勇武亦都唔代表要冇禮貌
應該勇武嘅時候就勇武
應該禮貌嘅時候就禮貌

同堆我地要記住，我地係可以容納不同意見嘅年輕人，我地唔係暴徒
對啲唔明白我地嘅人要保持溫和態度解釋
對藍屍廢老言語上嘅挑釁盡可能都保持克制唔好一黎就圍埋去甚至主動出手，唔係就盞俾材料人地發大黎抹黑我地
我地千祈唔可以變成好似我地最討厭嘅黑警一樣

五大訴求 缺一不可

下次再有手足亂屌街坊
我會屌返佢轉頭 跟住向街坊道歉

試下唔好講: 唔好影相呀屌你
試下講: 麻煩唔好影到人樣

推！好認同
知道大家心急
但保持冷靜呀各位手足

（公投）點睇呢八大原則？

不如入黎睇睇？

push
真係好撚重要

Push 全部都要睇到

對平民街坊要和顏悅色
阻止影相要先好言相勸

唔好話民意唔民意
咁嘅行為同啲藍絲係又屌唔係又屌有乜分別

我覺得大家真係要冷靜小小 現場咁多人食花生 你見到一個影都阻唔到第二個影
你都遮到由頭落腳啦 如果人地影你都仲畀人認到 就抵你啦 今時今日 革命左兩個月 你都唔識保護自己就自己問題
明明好多街坊為大家鼓掌 你就一句屌埋去 好L型咩

叫人唔好影相不如保護好自己

係荃灣見到有個阿叔企係天橋影相 好多人叫佢唔好影（冇粗口） 個阿叔反而擺個舒服嘅姿勢繼續影 咁我諗真係唔屌唔得

因為你淨係聽到屌人個一次

但聽唔到前面好聲好氣個幾十次

企足幾耐,就不停有人係到影

你話影唔到樣,咁影到衫,褲,鞋,袋呢D特徵都唔好啦

講真真係要改下
天橋影你係咁屌你
大佬你第一日出黎？著晒野怕咩比人影先
人地唔敢落前線 都會係敢橋鼓勵你地
你地一黎就屌你老母？

Ps 荃灣

我都覺得可以有禮貌請人唔好影相 唔好意思咁
畢竟我地要得到多d人支持

跟住出左事又周圍問人要片要相
但事實係好多人廢是俾人屌而唔撚影

同意！唔該大家自己開遮先，同埋語氣好少少，街坊鄰居大家比啲寬容。當然，假記者除外

唔好失禮啦 街坊行得出街就已經支持緊我地
記住 行動大膽 待人以禮

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

而家講緊可能會唔小心影到大頭 然後有手足要坐10碌

有少少野想講
發夢係北角行返去銅鑼灣果陣
當見到有人影相會叫佢地收手機
我地一向都係先禮後兵 唔想造成太多反感
但我留意到個別係單純用粗口指罵途人
甚至係針對人地既衣著/外貌去做出侮辱
頭先有一對遊客係對面馬路影相
我地已經叫咗佢收手機 但有啲示威者係叫佢：咁醜樣就咪出街啦 縮返入屋企啦
我覺得呢一點要留意 其他都無乜挑剔
雖然覺得港島好似純鳩行同埋搵福建佬

講句唔該係咪咁撚難？

同意
前線咪撚再大大聲亂咁屌人

仲覺得自己無問題嘅話
得罪講句
如果唔係大家係同路人，
我會覺得你地好自我中心

除非用單反長鏡
如果唔係真係影唔到㗎

be humble

要影D記者直播都影曬啦on9
唔好好保護反而屌番人轉頭

兩樣野， 禮貌少少， 冷靜少少， 有時反應真係有少少太大， 情緒太高漲

的確唔好咁緊張 但有d真係要留意下

推
雖然唔少人係好怕被點相，但始終多數記者都會影到個樣。另外簡單加返句唔該同cut粗口個語氣已經差好遠，可以keep住市民對我哋嘅支持同信任。

真係要改下態度 郁d就屌人老母 禮貌少少好D

今日行咗全日個個都有唔該wor 除咗藍田有位手足屌人老母 但係其他人都即刻拉走佢同埋同街坊道歉 唔好攞小部分人嚟話全部人啦！

個人覺得如果我地轉場
真心會打攪到果度既街坊
我地應該要同d街坊講聲唔好意思 打擾晒

不喜請細細力屌🙈🙈

經過黃大仙單野 就知街坊係幾重要
人多就好辦事 下下只係得連登仔
只會越黎越多人放棄

同意 我朋友起平台幫人睇水 攞住個電話冇影都要俾下面手足攞強光電筒一野照埋黎

Agger

不分化
今日發夢係屯門都見到有手足好惡咁鬧人
其實態度可以再好d
搵到證據先屌都未遲啦

企o係度勁耐影哂大頭就話姐，影下有幾多人呀咁幫你po上網做文宣果d又俾你鬧，惡哂呀？

真係要有禮貌 民意撚有佢存在既原因

Fb 已經有好多片傳前缐打平民打老人打爛車，重要十幾廿人圍1個既片

依個真
早兩日喺將軍澳都係
一有人影相就屌到佢仆街
有啲仲想追上去打佢

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

我都唔撚明 明明帶曬口罩 點都睇唔出

你話果d人 似大陸人 似藍絲就話

今日 射到個區議員 前排直頭射記者

保護自己，係自己責任，
唔好諉過於人。

同意
同女友一齊發夢 有時要會合其他朋友
影張相做標記 都比人屌

都係果句
出得黎行自己保護自己啦
唔係下下要屌人老母既
街坊之力都好重要

以後邊個屌人邊個就say番sorry

推！！！

警犬變過街老鼠就係因為失左民心
林鄭千方百計無非係想「民意翻盤」
抗爭就係需要普通市民支持！
如果你選舉拉票個陣唔會屌人，咁你係抗爭現場都唔應該屌人
以禮待人，用行動打破TVB日講夜講既「暴徒」形象

再係咁就黎變到同死黑警無分別

知錯
我會改

好撚冇禮貌

出得去既唔想俾人影到既唔該至少自備口罩啦
但你都要知道俾人影到係有風險，唔想保護自己既人其他人都好難保護你
做得全面其實都唔駛特登叫人唔好影相，因為人人遮晒無人可以影，唔遮果d 就當另類勇武派看待

我明有人舉相機影係唔好
但屌前可以天橋既手足望下佢係咪zoom影先
人地街坊未去過港島遊行第一次見咁撚多人傘陣咁壯觀想影底真係好合情合理
你話影到衫 ,褲, 鞋, 袋 , 其實一般手機係唔zoom下咁高影落去真係衫褲, 鞋, 袋都濛濛地, 加上樣都影到濛我真係唔信可以拎去做呈堂證供

樓主理性分析 要推

對平民街坊要和顏悅色
阻止影相要先好言相勸
警犬變過街老鼠就係因為失左民心
林鄭千方百計無非係想「民意翻盤」
抗爭就係需要普通市民支持！
如果你選舉拉票個陣唔會屌人，咁你係抗爭現場都唔應該屌人
以禮待人，用行動打破TVB日講夜講既「暴徒」形象

Be water and
Be humble

我都係咁諗 今日發緊夢 啲人好似癲撚左咁
係咁屌橋上既人 大佬 洗唔洗下下態度咁差
下下屌左人老母再叫人唔好影
有哂口罩 眼罩 頭盔 驚碌柒咩

Be water and be humble

大家禮貌地講一次先

其實大家好聲好氣有禮貌
變相係幫我地宣傳同黑警既分別

咁街坊自己呢 好多人乜都冇真係行過咁點

唔係話要屌人老母 係本身影相幫助唔到幾多

其實禮貌小小 班街坊會同你講句加油

同感 今日北角都係 出嚟望下既街坊都鬧

民意都緊要求下你地

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

講句唔好意思 唔好影相咪得囉

d燈係用黎射狗唔係射市民
好多支持我地既市民可能只係想影相
share比其他同年齡層既人睇
唔好一黎就屌 記者都會影我地
覺得唔舒服可以同佢講聲唔好影大頭
禮貌少少 唔係話你地做既野唔啱
Be water be humble

你有無見到拆國旗果個義士包到冚都俾人起底？

你話包實自己係義士自己責任，咁包得唔實，或者同人拉扯俾人扯走口罩果啲係咪就係抵坐監？

咁既邏輯同啲人話女人著得少就扺俾人老強一撚樣

其實都係，岩岩我返東涌果陣，一出閘都好多黑衫人聚左係附近
我無理走去坐巴士，無啦啦俾人用綠燈射眼，原來係則邊有對情侶係到影相
應該係想射佢地誤射中我，我見今日就由佢
對情侶都好驚訝，但都即刻收埋部機
大佬東涌咋喎使唔使咁緊張

其實對方已經收返電話咪算，唔應該撩交嗌咁..

同意由佢哋影
最多長焦鏡就check下
728不就是唔夠相唔夠片嗎
希望有啲救到一命

其實我都唔明， 影相只要唔係影大頭 何必呢

有邊個唔知啲手足個個都冒住坐十年嘅風險出黎？
第一 大家保護好自己嘅衣著 自己都要注意下先
第二 唔夠保護可以開遮擋

大家咁無禮貌，
到手足俾人拉嘅時候就出黎文宣求片求證據求相？
我唔分化！ 但我覺得大家可以反省下
呢場仗個個都想贏 但點贏到 就係不停去自省
唔接受批評永遠唔會進步

禮貌

自己都識講要fact check 要有圖啦 街坊有時係高空影下相洗死咩
係又屌唔係又屌 成班都上撚曬腦 對街坊有禮貌少少得唔得啦
即使到左宜家有堆人真係中立撚黎 總之乜都唔好搞到佢 但係你屌埋佢 佢就一定唔鐘意你

真心要派人上天橋宣傳不要拍照 好過下下響下面講，前面對住黑警已經燥，仲要忘上面叫人唔好影相 好容易語氣重左

其實已經係
變成 唔同意你就反對你

你係前線勇武就唔會咁講啦
前線勇武大部分full gear 連條毛都睇唔到

講真包到密晒，有冇必要一開波屌人老母...

一日d 人就算齋睇戲唔出手一日果班都係friend 黎
槍口對外

一場冇民意認可嘅運動係好難成功 林奠千方百計扭盡六壬想民意翻盤 希望各位手足唔好開口就粗口

今日荃灣橋上面有記者影相 下面一見到就屌哂鬼仲攞燈照人地部機 我明做前線係緊張 但唔好咁offensive ok? 好多人真係關心緊你地架

唔比影既話，但出事比人拉既話咪求唔到片囉。。

20歲後生仔係咁架啦
覺得自己做既野岩就大撚晒咁

完全係
上星期西環，夢到有個阿伯係咁影，D人離遠屌柒個阿伯
阿伯繼續影，D人繼續屌
得一個肥哥哥行埋去慢慢解釋，然後個阿伯就無再影。

掉催淚彈，叫人關窗，越叫越粗魯，射人 laser。
屌，有D可能想幫我地睇水（就算我地唔需要人睇），就算係八卦，想食催淚彈咪由得佢死，講就講左，你死你事。
不如集中應對自己撤退仲好啦。

我知大家上到場好難做埋PR，但一係唔好理佢地，一係班第五第六線做下街坊聯絡，做PR啦

好認同，成日一口就屌柒人祖宗十八代咁嘅款

你做過前線你咪知

被人影相有幾大風險同壓力囉

你要明白唔阻止記者影除左新聞自由之外
最重要係傳媒普遍係中立持平
圍觀既花生友同藍絲唔同
佢地影完可以cut頭cut尾砌你生豬肉都仲得
不過我都認同一句屌埋去係唔係咁好

認真要正視，今日發夢見到好多手足真係嚇親人，唔好不必要咁兇人

正視問題 支持

推
禮貌係社區真係會加分

推推推

勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

你地好惡！有時我都嚇親

一直係黃大仙都冇聽過啲人冇禮貌

推
唔好再叫 唔好影相喇屌你老母 啦
嚇親哂啲街坊
各位手足禮貌少少
嚇走哂啲街坊嘅話以後再冇佢地晚晚幫我地屌走啲狗

希望各位手足記得我地真正追求嘅係自由同民主
要容納各種意見，唔需要一黎就起槓同粗口，我們不是暴徒，我地要嘅係爭取市民支持

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

認同，如果無民意支持，我地就同黑警一樣係過街老鼠

真心

發夢有人影相 做哨兵

都比人屌

心諗係咪痴線 自己友都屌

多一個人支持我地
我地勝算就多一分
今日堵路堵鐵已經失左d民意
無辦法
但路人街坊影相我地絕對可以爭取到
禮貌少少個觀感已經差好遠
我地要贏 仲要係有幾百萬既民意支持我地咁贏

貼堂

我都係
今日係屯門高處影落去
諗住send俾朋友睇最新情況
但係就俾個唔知學生妹定係乜嘢人屌
話我偷影 仲要態度超差
我心諗
一定係影到你個戴口罩嘅樣啦
加上咁高距離我又唔係揸單反
iPhone jar
邊有咁清

果下真係嬲嬲地 不過無同佢嘈
大敵當前

啱

好多街坊外國人都想影下成個情況
但真係好多時都係第一呼喝
下一句就屌老母擋鏡頭 仲話好聲好氣唔撚聽
我唔係俾佢鬧既人我內心都唔舒服⋯

推
影就一定有人影
保護好自己算

但有啲師奶好鐘意影
今日同佢講 唔好影啦
佢唔理照影
係比人大大聲屌完先收手

真心推
今日係旺角 一黎就喝人唔好影相
但其實對方都冇惡意 你叫都即刻收返say sorry
係咪需要用d咁既態度同市民講野呢?
細聲d 斯文d "唔好影相唔該哂" 唔得架咩?

其實依樣野講左好耐
第一句好聲氣小小
佢再影先屌9 佢啦

銅鑼灣天橋有個女仔跟本無影相都比你地射laser勁撚慘

照抄PPRB個套，喺側邊調解下

終於有人講 推

Pishhh

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

實有班港女要係ig打卡做下宣傳
相都唔比影惡過狗

成兩個月唔係仲唔識遮樣啊

禮貌啲有著數
影大頭當然要制止

推爆呢個Post
唔好再下下係咪都屌人老母喇！

真。我係支持你地

但 我今日就係比你地指住黎屌

我係一間鋪分店既主管
今日港島你地出現時
我有責任報group 同總部講基於安全問題 提早關門
自自然然會影張相報group
我係距離你地好遠 側邊影過去 根本睇唔到你地個樣
但我一拎起手機
你地成班就指過黎屌：影咩影 咪撚影呀 屌你老母 叫你咪撚影呀7頭

真心唔好受

會比我覺得 我支持你 係因為我響往自由 你地代表自由

你地咁同個政府同黑警有咩分別？

唔講語氣住
但係比人屌緊都唔收繼續影個批係想點

要有禮貌

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

前線有部分開始精神緊張
要堅持住 真係辛苦就去抖下有其他兄弟接手
而家長期民意戰就係鬥少錯 對方錯就會發大
相反都一樣 所以大家小心 保持冷靜

唉..

上左去前線都眼見唔少手足會屌啲我哋所謂嘅廢中影相，
當然嗰啲情況下我明白手足嘅精神係會好崩緊。
但係好多時都係有理冇理直接”咪撚影相呀，屌你老母”咁樣，
當然亦都有好多係一路影撚住我哋一路屌我哋嘅，
但係有唔少只不過係佢哋中年人用電話嘅習慣係好鍾意咁樣影相之後share比啲friend，而且佢哋係支持我哋嘅。
同埋上得前線我諗保護自己口罩頭盔係基本，
唔係話唔好阻止人哋影相，而係阻止人哋之前真係唔好劈頭就屌人，可以禮貌少少，甚至乎解釋返俾佢聽點解唔好影相，當然佢發難你就直接屌佢老母啦。

係保障自己就唔該包實自己先
自己都唔保護好自己仲想其他人幫你？
其他人無義務幫你隱藏身份
自己包實晒嘅話邊使驚人影？

利申：熱死辣辣都包到實一實

同番佢哋講
We are not background ar

爭取自由 反而限制人自由...
利申非分化
大家禮貌啲/保護好自己/著大眾衫褲鞋帽口罩

發夢喺禾輋中後段幾個手足屌天橋途人屌到拆天
「講咗幾撚多次唔好影」「要影落嚟影」
心諗天橋啲人來來往往 唔會知你嗌咗幾多次
勸過一兩個 但太多人係咁 驚畀人圍屌就無岀聲
見到橋上有手足好聲好氣勸緊途人 respect
希望大家有禮貌 入區始終街坊 PR嘢做足啲好
佢屌你你先屌翻佢都未遲

唔好做到自己成個爛仔咁，我地係需要民意嫁

當場拉唔到緊係無事
拉到既話collect d片返黎認鞋同身上裝備都match到曬邊個做過d乜
話就話全黑望落認唔出 實質都係有分別唔會人人一樣

係 比距影有咩所謂 好多都係八卦同打下卡 大家帶曬裝備 根本影唔到樣
下下都屌人老母 印象唔係幾好

同埋公道啲 記者都影啦 佢哋仲要近啲
都發夢成兩個月 大家都識保護自己
除非個別走埋嚟屌老母 又拎部電話對撚住你近一近係咁影
其他嘅街坊可以寬容啲就寬容啲啦

我同意！！！！
依家搞到人唔敢影相
但次次有咩事又求片
唔好再亂鬧人喇

影大頭同叫極都仲影個班先屌喇

大家真係要友善啲，唔好令人覺得我地野蠻。

香港人加油

[/member]真係唔好再用laser射街坊
利申：發夢嗰陣見到[/member]

真

be humble my friend

其實電視直播一直影晒大家
唔好咁驚影相

推,屌人廢老除外

雖然有好多post 講過
不過大家都要不厭其煩咁再提醒吓自己

推推推推推推

時刻自省

有啲手足加左句唔該都係好惡
其實係個態度緊要過你有冇講唔該
建議唔好再講「唔好影相」
試下講「唔好影樣」

附近會有禮貌既巴絲出馬....
知自己燥底既就沉一下氣

巨乳妹妹 ， 你個奶奶幾大

其實叫人唔好影係應該和理非做
所有和理非都應該要保護前線

唔呢做分化撚就唔該態度好d先

真，知大家呢幾日都好攰會燥好正常，大家互相提醒

今日屯門聽到十幾次屌老母

前線到呢刻都唔識遮樣嘅話就死得啦

除左對共狗 藍絲 黑警外，禮貌幾時都係要有，你話無謂都好，形象真係頗重要。

仲有啲laser唔好係又射唔係又射...

就算係對手足都好冇禮貌, 大部分人唔識講唔該/ 唔好意思
我受軟唔受硬, 差啲想鬧翻佢

我今日發夢喺夏愨道都係
成班人喺度咆哮叫天橋啲人唔好影相
「屌你老母要影落黎影」
「影乜撚嘢相呀」
「影夠未呀！」
跟住用laser射佢地
其實咁遠影落黎真係唔會影到樣
仲要係有啲著哂gear都被屌/用laser射
人哋擺明同路人嚟
可唔可以唔會再咁樣？

be water be humble

如果係同路人新丁唔熟路，
你先禮後兵，客客氣氣行頭，佢一定配合，又大家舒服。

如果佢死唔配合，就可以強硬出兵。咁嘅人同反應一定唔係自己人。

推! 香港人加油

今日同啊媽準備走經過天橋既時候 佢諗住影張相俾外國姨媽睇 我都叫佢小心唔好影到人樣 點知樓下有個男人強光加向我媽舉中指 啊媽返到屋企勁傷心
係咁話咁樣同舉中指警察有咩分別 我明白個下係嬲
但態度都唔好咁兇我好難同啊媽解釋
媽媽今日都有份一齊罷工集會的

真係CLS
日日發夢都見到啲人癲撚左咁屌
我想講 如果有咩事係樓上天橋嗰啲唔係幫你拍片嗰個？
唔係見鏡頭就屌呀大家
用個腦分析下先屌啦好無呀？
戴好口罩 有事落雨開遮 咁咪得

say sorry呢下真係唔係個個手足做到，都係果句，互相提醒，不割蓆不分化

麻煩大家抑制情緒 要理智地屌
市民係我哋去保護既人 唔係係人都屌

港島發夢
喺北角laser放題照食花生市民
有啲我估純粹㩒手機上網，但照屌照laser叫唔好影相

結果成晚街坊冇食煙，但係食晒你哋啲laser，咁佢哋會點睇呀?
各位諗諗啦，希望可以重新審視用的時機

1

發夢黃大仙樓上街坊話又黎呀之後比手足狂屌真係好似黑社會

呢個真係一個問題 民意就係咁累積返黎

沙田？

以為自己好撚型

係型嘅，但係冇人支援佢哋都做唔到啲乜

Well said, support

推 一係開遮 一係包實d自己
咪一嚟就屌人老母 又射laser
天橋上面影落嚟 你其實戴頂帽都影唔到你個樣啦 你開埋遮直頭乜撚都影唔到 咁激動jm9

推
呢個point好重要！

其實保護好少少自己真係冇事
又唔想話前線

啱啊

無人影點collect片/相
佢地濫權既話無片/相點睇到
捉左之後無證據既話啲狗話佢當眾打飛機都得架啵

叫人唔好影相可以有禮貌啲 如果佢幾次都唔聽嘅先屌柒佢囉 同埋我覺得唔影大頭可以接受

推
支持
同埋唔好用燈射街坊

同埋 見到個好奇怪嘅畫面
無事發生個陣係咁吊人唔好影相
有事發生即刻問 有無人影到啊 有無片啊?

大佬 你叫人地影定唔影好。。。圍觀啲人都怕左你地手機都唔敢拎出黎喇

仲有 公海熱門有啲反省post
不停俾人屌係分化
我話你聽 前線就算丟核彈我都唔會割
係中後線見到你地咁樣 好多人會懷疑人生㗎其實
唔識反省嘅人永遠唔會進步
唔該唔好再抱住
「我夠膽做前線 我有法律風險
你唔衝我唔逼你 但你地無資格話我」嘅心態

和理非同勇武永遠都係互相擁抱
希望你地都聽下和理非/中後線嘅noises

比起屌人老母，麻煩你唔該你唔好影相，人地聽落真係容易接受好多

好心和理非
上前線幫手向路人解釋唔好影相喇
你地都付出呀

Be water, Be humble
一旦保持唔到克制 我地同班警犬會冇分別！

要明白市民見到我地帶曬頭盔、面罩
佢地都會驚我地架

試著說，唔好影相啊，唔該。
不要說，影乜撚野相啊dllm。
真係要冷靜少少，唔好令人覺得我地同班狗冇分別

我都想講就係一大班mk仔女走嗰時，
無啦啦個MK仔行上樓梯同樓下班人大叫：「唔好意思咁多位，攰喇真係要走先，下星期我哋再見啦」
心諗你咩料呀，好似個個都識你咁，
係D女仔面前好威威咁

散開又會俾人屌唔上前防著後面咁攪法會屌走晒想backup前線嘅和理非

樓主落前線幫手解釋喇
順便幫手減少勇士既工作量

想講好耐
非常同意

今日見到有改善嘅

今日先癲啵

同意

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

將心比心無啦啦比個三唔識七屌老母 個感覺點都差d 同埋呢個時候發得夢理應都保護左自己 唔洗咁大反應 語氣真係好重要 屌人的說話留返對住政權

以前仲會好聲好氣，宜家真係理都唔理都屌上天先

Facebook 大把媒體啲片同相都show樣啦
唔見你去屌佢哋?
以為自己好撚型咁

近影大頭可以去叫佢唔好影，同路人通常肯show 電話，態度好撚差先diu 吧。
今日發夢我先同個伯伯講完，我見佢掛住個證以為咁老仲記者點知佢話老人證 之後show 電話俾我睇佢影風景，話未出過馬路影，睇左幾張我話ok, 佢仲要我睇埋先，我都叫佢小心d ,行返行人路好d

同意，上次有家黑鬼明明影緊家庭合照都比人屌唔好影相，好彩有手足去解釋番

Push
我地手足唔係夠, 我地係良好高質的香港抗爭者

今日葵芳個班屌天橋個呀叔照相嚇都佢縮埋一邊

除非佢係惡意影你哋嘅大頭
其實你哋可以唔使咁敏感

同意 推

推
唔係割蓆，但想大家一齊進步

出得黎行 預左比人影 驚又要縮 又話求相求片求還原

落雨咪擔番把遮咯 冇民意 幾有道理都冇用喇 政府又贏

呢個又冇乜問題wo
起碼係同其他人講下星期都會繼續出
鼓勵其他人

你覺得我無？

大家如果有戴口罩其實真係唔需要咁惡屌街坊影相..
我知大家都好敏感
但係大家都要be humble

光復香港 時代革命

係效果不大 我先想出post

be water be humble

be water be humble be better man lah

其實唔好再屌人影喇，自己包實d，開下遮先係最重要

呢樣真係求下大家
街坊都係我地嘅同路人
你都唔會大大聲屌9自己手足啦

大家都緊張，你又知我無出去？
好心提點下你地姐

同意
唔係想篤灰 唔係想割蓆 但大家都要反省 做得更好 呢場運動先可以繼續

呢個真
請將矛頭指番政警黑
多個盟友好過多個敵人
做壞形象長遠上只會孤立自己

你應該建議所有和理非
同你一樣上前線做遊說路人工作
而唔係一味指責前線

推
下次可以好聲好氣
見到有人來者不善先屌佢

贊同 be water be humble

今日發夢都聽到好多人一見到影相就一句粗口咁屌落去
但去到有意外嘅時候又要依賴返上面啲人影相拍片
唔覺得咁好矛盾架咩
我都知而家非常時期 大家都好敏感 好怕身邊嘅會係鬼
但其實好多人純粹係打卡心態 佢地無惡意架 唔需要一嚟就起晒鋼咁
要阻止嘅 好聲好氣咁同返對方講 佢地一定會明白嘅

Sorry 就算唔係前線 我都見到好多人一黎就老母
同記你老母有咩分別？

都想講好耐，多謝樓主講出呢個問題
希望大家保持理性思考（我都知好難，利申都係衝動L）
但民意都好重要，基本禮貌都係
或者如果有手足屌錯人，大家喺隔離見到不妨幫手講聲唔好意思、對唔住

唔係想話你 但有啲所謂街坊真係近距離對住示威者影大頭相 其實依家民意已經歸哂邊 點解仲要屌鳩自己友去刷人好感 保護返自己係一個好基本嘅事 如果好似你咁講 下次有所謂街坊捉鳩自己友飲水除口罩嗰刻影大頭相 係咪要同佢講唔該啊？ 連登嘅影響力喺依個運動好大 希望你諗清楚先出post

其實有次發夢有同路人一見到人影相就捚去圍人我就覺得其實唔使咁衝動嘅冷靜啲勸下佢先好冇？無謂嚇親啲街坊啦

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

所以咪叫你幫手做遊說工作囉
得閑tum下啲街坊路人 幫我地賺取民意

好！
仲有 我冇指責前線
我係想大家 無論係和理非定前線都好
都睇下可以點樣下次做好啲
我相信下次一定會有改善
我出呢個post嘅作用就係俾所有人知可以咁做
我對香港人有信心
唔該曬你嘅意見

有人嘗試去改善
亦有情緒更惡化
但理解嘅

今日沙田狗署又係亂鳩咁屌人影相

好心和理非唔好咁懶企天橋
得閑要做遊說工作取悅路人市民
幫反送中抗爭賺取更多民意

真係 今日係北角就係咁 下下都屌老母

樓主咪講咗除非人哋係惡意影你大頭 如果唔係其實人哋影相 你第一句可以有禮貌啲問清楚先 唔使一嚟就問候人哋老母 咁樣真係會嚇親啲老人家民意呢啲嘢轉得好快 要記住我哋打緊民意戰 咁點解我地唔係做好少少呢 都係轉下個態度姐 大家為場運動好

我個邊嗌we are not background

其實我係人群入面嘅
所以盡左做，ok？
我唔係你所講嘅天橋和理非
我淨係想大家一齊進步，有禮貌啲，明？

咁我信個個都有做野既

我自己覺得
影相就一定有人影
我地唯一可以做既係
遮好自己個樣
帶口罩
唔好一直屌街坊
因為一定有漏網之魚

唔係每一區每一秒每個位置都有記者
好似今日大埔沙田，鏡頭都比較少
有時Fact check都需要片同相
呢一刻，街坊可能就係最有利既記者

大家禮貌啲 提醒返街坊，佢哋自然識遮樣

好撚同意

咁遠影又帶哂口罩又有遮
其實真係唔怕人影

所以問題解決左
有和理非善意解釋
路人唔會憎恨我地

推！
發夢見到有人開口就屌 手足要幫手提醒
Be humble

已經有手足做緊架啦
講緊大家都做多一步 唔好第一吓就屌啫
明白大家有情緒 拎嚟屌黑警啦
盡做

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

咁撚鐘意影唔見你selfie黎影，有乜撚好影

推呀吊

希望戰友可以幫我推一推post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

遍地。

咩懶係橋 難聽過粗口 我夠跑鹽水上前 真係成日聽到老母老母 幾支持的人聽到都

呢樣係格 係態度問題 唔係最前線勇武就可以粗聲粗氣 呢個係成個團體比一般人 唔了解我地的人的形象 係大家的責任黎架喔

唔知點解有啲人連外國人都唔俾佢影相 個鬼佬仲呆一呆 人哋原本支持都唔支持啦
見到鬼佬直頭叫佢take more photos please la 幫手宣揚下

屌屌得街坊影相最撚勁個d係full gear
講真有撚人認得咩

咁但係唔需要第一句就屌人老母掛

認真,對家要影你大頭一早用晒偷拍鏡la
屌走晒自己友影相, 之後要片文宣果時又冇
反而對面就大把片cut頭文宣

由其e+ 政府開始出黑手, 好多突發野唔係話有突發先拍就拍到
e+我見倒除左記者拍倒果d之外
一大堆片都係前線圍著人黎打
之後下面就開始解釋係人地郁手先xxyy
但要片要相果時就一張都無

你地鐘意食死貓唔緊要
但你地背後支持你地既人根本唔係現場
唯一可以做倒判斷既就只有現場出倒黎既片同相
兩三條片兜倒, 十幾條百幾條片點兜呀大佬..

唔比人影既同時唔該諗諗計填返洞佢
例如加攝影兵

禮貌真係好緊要 因為呢樣野黑警冇

大家嬲還嬲，緊張還緊張
躁底係用來對付黑警，而唔係街坊

其實USB巴打你話個問題解決係因為有和理非善心解釋
係咪就等於其他人可以繼續鬧同屌？
你俾人打一巴難忘啲
定俾人請食糖難忘啲？
我依家係希望所有人都可以有禮貌啲
唔好旨意和理非幫手解釋就繼續屌人老母
明就明 唔明就算

認同 有時啲人只係想影下個環境
然後就無啦啦比人屌
真係會令人好反感
下下都屌你老母就黎變到同啲黑警冇分別
你地冇權限制人地影相
影下相好閒 除非有人追住你個樣黎影
諗下點樣好好保護自己好過啦

柒左要認
對唔住街坊們!

唔好一開波屌人 講嘢前加句「唔好意思」
始終我哋或多或少都對佢哋區內造成影響
禮貌少少會令佢哋冇咁反感

有一啲係警察扮
將軍澳嗰日我見住一個黑衫人laser射入市民屋
點叫都唔肯停 我好肯定係警察嚟

推
其實還原基本步諗就知
一開始屌人影相係由金鐘集會開始
有一次有藍絲page放左好多人既大頭相
之後就好多人開始留意有冇人影相
因為6月大多都係金鐘個邊集會 出得去既都係自己人
所以會影相既就通常都有可疑
因為普通市民好少會去個邊

但最近既行動主要都係九龍新界
次次都係民居附近 一定好多街坊或路過既人
佢地覺得震撼/未見過就會想分享下個情況比fd/記錄低
但一有人大叫唔好影相 第二句就屌人老母
真係幾反感

其實好多街坊對我地冇惡意
比人話完之後就會收埋電話揮揮手咁say sorry
但仲要繼續講粗口鬧 射人對眼 我真係睇唔透

再退多一百步
其實次次一出地鐵站/離開左合法集會地方
大家都會戴實個口罩唔會除 係因係驚比cctv影到樣
如果戴口罩cctv就影唔到樣既話 咁怕咩比街坊影
佢地都係天橋高炒落去 個人可能仲細過粒米添
小心係冇錯 但係咪可以禮貌小小咁講
大聲唔代表要冇禮貌
佢同你隔好遠既 你可以大聲咁唔該佢唔好影相
但唔好一黎就屌人再射人眼

麻煩大家對街坊客氣小小
講完都唔聽既你屌埋佢老竇我都冇意見

十分認同，而加開口就老母，真係好唔禮貌，可以試下提醒佢唔好影樣，高炒！
我地咁做事民意又輸風度，本物中游果班都會走埋

本身唔俾人影相係驚影大頭俾人秋後，
但宜家一黎遠影根本唔知你乜水，
二黎好多人都已經夠膽除口罩唔怕點相，
如果怕秋後，自己著好裝既效率會高過叫人唔好影，
加埋好多街坊長輩都係未見過咁多人，
或者從來未參與過或接觸過運動，
先想影張相留念，
甚至不少係撐反送中，影相俾自己仔囡睇，
無差別屌影相根本係百害而無一利，
自己戴口罩頭盔已經認唔到，
又慳番人力睇住有冇人影相。

我同意 其實要影係阻止唔到 而且佢地好多都好遠影 近影明搞事就話姐 而家度度都有鏡頭所以先以口罩保護自己 但係我地太敏感 反而令人對我地反感 講錯勿屌

今日發夢轉場去cwb拎住左好多物資
有個女仔企左係閘機叫人出
咁我同朋友買左飛唔知
就企左係閘機到猶豫左幾秒
跟住個女仔用勁差嘅態度話「過啦，仲企係到望」
我真係忍唔住拎轉個頭同佢講「其實你態度真係好啲」
我知大家都辛苦，情緒真係容易緊張，我身邊出去發夢嘅朋友都曾經遇到過呢啲事，真係幾令人反感，真係希望大家以後語氣唔好再咁重

仲有一班似係網吧見到既小學雞
係咁敲人架車 on99

知勇武承受好多壓力
係會燥底啲
感不如交俾啲妹妹仔負責講句
「唔好意思 唔該唔好影相」？

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

有個呀伯明明係講打死班狗中共 個啲 但就有人聽啲唔聽啲咁叫個呀伯落黎打過 心諗做咩屌人 明明人地支持我地

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

我地一直口講要自由、要民主
但偏偏禁止其他人影相，同我地一直堅持嘅、捍衛嘅背道而馳
人地的確係有影相的權利，下下屌人好似係佢地做錯咁
人地做錯乜？ 特別係外國遊客，你去到外國見到成班黑衣人你都會好奇，你都會影相啦
你唔想被上鏡嘅，麻煩你自己做好保護措施
講咗兩個月black bloc就係咁樣用
而唔係禁止人影相
(存心近距離影大頭除外)

仲有，真正會出賣手足樣的人，其實係攞正牌的「記者」
唔係分化，但真係有無機構名、電視台名的記者
淨係著住press的反光背心，其實係大公文匯都得

一句講哂，唔想自己出樣，無得靠人唔影相，只能靠自己做好保護措施。

完全同意

今日發夢期間都有勸啲市民唔好影相拍片 目的係想保護返同行嘅人 不過其實諗深一層 只要有戴口罩 遠距離咁影根本就唔會畀人認得出 兩件事其實無衝突 而絕大多數影相嘅市民都係無惡意 反省之後都覺得自己太過緊張

我明白連日嚟嘅抗爭都令好多朋友身心疲累 但緊記街坊嘅支持係我們其中一樣最大嘅武器 同啲狗唔同 我地要不失風度咁贏呢一戰

話說我今日夢遊完金鐘返到屋企，有手足轉場途經樓下，肯定冇人掉野落街個D，可能有人影下相，棟樓即刻變幻彩詠香江，個下真心有反感同怕咗班手足既感覺.

有夢遊既都咁，一般市民會點諗

極度同意

今日大埔條橋 我格離個女人影相 之後有條八婆勁冇禮貌好大聲咁叫人唔好影相 個女人即刻細細聲講關你咩事
條八婆好彩冇再講野 如果我知係邊個 我實指住佢黎罵 勁冇家教

推 今日都聽到有手足鬧外國人咩fuck your mother fuck your father 禮貌啲呀大家

今日北角龍頭果幾位男男女女, 我睇住你地去到英皇道國都附近喝9 d遊客街坊, 跟住已經有人不滿還拖一句：「我係都要影咁點撚樣啊」

我都想問, 你地係打算點? 叫佢delete? 唔delete咁點? 打鳩佢?

佢地9成9係花生友, 我寧願你地包實d, 唔好比人認到. 真係咁淆底既, 就返屋企訓覺, 唔好行咁前

今日真心覺得令人反感, 出少句聲, 做實事

唔好d師奶一句加油, 你地就歡迎
一影相, 你地又喝又盛

唔鐘意你地既人, 影你地就梗架啦. 支持你地既普通人, 其實都會影下你地相, 中立既如是

特別係條女把聲. 好尖好拆. 我行得前過你, 你出少句聲當幫忙. 國都條友問想點撚樣果下, 我都想問你點撚樣好. 講真, 影我由佢影, 最多自己保護好自己, 下下八婆嘈交咁好撚煩

唔好下下屌人老母先

真....

其實我都想講 記者都幫你上晒鏡 人地影唔影都冇意義

喱個真

今日發夢基本上10次叫唔好影相
8次都吊左人老母先
可唔可以比返d禮貌

記住
be water, and more importantly be humble

be water嘅意思係有智慧地靈活
當你連控制自己情緒都做唔到，做唔到be humble，你亦都好難有理性去決定幾時進退be water

唔比影相，到時有事又要求片？
其實只要唔係鬼鼠係咁影人大頭有咩問題？
上得前線個個都戴口罩，擔心既可以自己著多件披戴帽去保護自己
邊有記者影就得而市民大眾就唔比影？

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

中point.

一係就再包實少少. 仲係驚既就返屋企訓覺

記住而家香城online有新職業 - 街坊
而街坊嘅產生唔多唔少關民意事

其實講句唔該m唔好影相或者唔好意思有幾難
大家都有份參與呢個運動，但唔係每個人都企得咁前知道影相對手足有影響

岩

真心既
大家講反唔好影相個重點先
都係唔想有證據俾人秋後姐
禮貌d 同街坊講 保護反我地 唔好影相 唔該哂
我相信好多街坊都好明白既
大家加油....冷靜d
我地仲好理性架嘛係咪？

同意，與其咁樣屌人，不如自己戴返好野遮樣，一早講左black bloc嫁嘛大家
如果人地影大頭就屌佢啦

今日金鐘都見過，發左癲咁
我明白大家係果個環境好緊張
但都唔好咆哮式鬧人架

我覺得要分清楚
有啲你好聲氣勸真係會收
有啲會串返你：「點解我唔影得？你大曬？」（今日夢見過）
呢啲就要屌啦

根本唔駛叫人唔好影 你今日出得黎 一早蒙哂
面喇喇

同意真係要禮貌啲，我地咁多人支持係因為我地同班狗唔同，我地唔會係人都打同屌

同埋，由6月9日到而家，好好保護自己身份係好基本，與其屌9人地影相，點解唔好好保護自己呢？

琴日係坑口影左幾張都冇事
可能你太7蛇頭鼠眼咪比人屌

算啦爸打，連登一早俾中共網軍佔據左，慢慢個運動左膠化，然後死亡

屯門，有個廢中坑街坊八卦影中間燒著既野
有女義士大叫咪撚影相
查實中坑街坊聽唔到之餘，根本無人諗住影佢
我再望下呀義士個look
普通口罩囉
無包好自己
咁你唔想人影咪做好d功夫
明星都帶黑超

麻煩大家客氣少少
好多街坊真係食下花生
而家要搶路人票
咪撚個個兇神惡殺
或者殺父仇人咁。

如果個個星期都發夢，
攰了
不如休息下，集中文宣

熱狗屌票撚

咩叫屌票撚？
我係現場，講番事實
無人影緊義士
係咪大家情緒好intense, defense mechanism on著晒
大家係人唔係神

今日已經聽電好多師奶好激動鬧示威者
係咪想選擇性失聰？

試試說 唔好影到樣或唔好影大頭唔該
不要說 唔好影相啊屌你老母

今日大埔一田天橋叫人唔好影相既女仔發撚哂惡 反而男人好聲好氣 係囉可唔可以禮貌啲啊 過左火

屌你老母，同你地呢啲人講野真係曬鳩氣
我身分證Y字頭
土生土長香港人
你覺得我講話叫你班撚樣有禮貌啲有無撚錯？
事實真係我地有啲人好無禮貌
同路人都睇唔撚過眼
屌你老母好心提點你地，你話我中共網軍
你而家即刻同我去廁所洗下塊臉諗清楚
我上面啲留言講過啲乜。
我只係叫你地保護好自己
唔好下下就開啲街坊拖
我而家真係要話俾你聽咩叫：
見到啲講極都唔撚化嘅人就真係唔洗禮貌啦
屌你老母
共你老母臭閪吖

唔好比仇恨控制

港島表示都係d把聲好尖好拆既女人bilibala

大家包實d, 咁咪唔使嘈lor, 本來個人都無咁煩, 比班女叫到個人都燥埋

老實講路過見到成班黑衫人實覺得新鮮都想影下相打個卡
姐好似你行行下街見到有人拍戲都會影相
大家真係有疑惑既 不如企埋去望下佢影咩先
惡意影大頭緊係屌柒佢啦

但純粹貪得意覺得新鮮既打卡式影既 禮貌啲同佢解釋返 相信支持我地既都會明白
同埋聽落會順耳好多
覺得自己好火爆做唔到 叫隔離嗰個幫手講囉

各位手足我地同啲畜生既分別就係呢度啊

光復香港
時代革命

自己保護自己，由人影啦

我發夢遊走左係荃灣各條防線 有問題就要指出！

可以既話 幫手推比前線/軍師睇
18號唔好再犯同樣既錯

岩聽

包實d, 多做實事, 唔好搞到件事變質

怕既就返屋企訓覺

有時唔係想屌前線，我發夢都係前線，但D態度語氣可以改下，唔講以為係你手下幫你打工，每組前線50-60個總有幾個好撚火暴又臭串。其他手足就好Nice。

「唔好影相呀 唔該」

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

試下唔好講推

講下五大訴求 你地仲記得邊5條？
不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

試下唔好講pish

對街坊時有禮貌d
講 唔該 / 唔好意思 我睇到你影我 唔好意思請你刪返

你兇人 人地點解要俾好面色你睇？
你對他有禮貌 無論他有幾想開你波 伸手不打笑面人
他點開到你波？

同感 ，今日出去發夢都發生過類似情況。
雖然唔知街坊係咪支持既但都可以客氣啲唔好比人感覺
係似爛仔。

真心 推 幾時都係有禮貌最緊要

好有道理 幫你推推

收檔啦，中共俾幾多你去出賣真正土生土長既香港人? 定係你係單非雙非果D「土生土長」呀，咁憎香港人到要收錢出賣我地 ?

最大獲係 黑警內部開始要佢地有禮貌 到時人地仲有禮貌過你.. 普通市民真係會覺得你暴徒

明白尼啲風頭火勢 又要見到條柒婆唔肯講撒回真係好燥底
但大家都要明白 場仗有排打 我地仍然要更多人支持

宜家班黑警們點解咁多人憎？
係因為佢地不分青紅皂白使用過份武力
又唔跟程序做事
同埋為人民服務嘅佢地唔L尊重市民啊！

所以 尼個關頭我地更要做好自己！
切記 當我地踏出去爭取時
就算係唔係同我地站在前線的人
唔代表佢地係敵人

除非佢地有任何攻擊我地嘅行動
否則
一定要尊重！

唔好講埋哂d濕鳩廢話玩分化

而家人地提醒大家有禮貌d, 唔得既就包得密d保護好自己. 咁簡單既道理都唔撚明既. 唔好行出黎阻頭阻勢

無人同你講單非雙非
無人同你講收錢出賣

而家係話有班友無腦, 無禮貌, 無家教, 包唔實自己個樣就喝鳩人地叫人地唔好影相. 就係咁簡單

咁都唔明既, 算吧啦. 真心唔需要你

走啦支那佬，香港先唔撚需要你地呀，走呀屌你老母，係咪要革命殺撚曬你地呀

保護好自己根本唔怕影

從來我都係由佢影
因為我已經保護好哂
除非惡意影 等你食嘢 換裝之類影

街坊支持真係撚重要

就係你呢d人亂扣帽子. 學埋老共d衰野

人地好心提你, 你就話人支那佬, 又要革命殺撚哂人地. 你都幾撚惡

梁天埼果句唔好比仇恨沖昏頭腦. 自己諗諗

你係咁惡至好, 今日北角龍頭我睇住d街坊比你地喝完還拖「影又點撚樣 係咪打鳩我」你咁惡 下次記得衝過去唔好笠水

唔好留d蘇州屎比前線

D後生仔聽得明就明 唔明都無計. 客氣d 禮貌d 總唔會錯

老咩共??? 好撚熟呀? 你老豆呀?
放心我實會屌7佢地，佢一動手我就要見血，完

有火係好事 你講既野我唔同你計較. 總之萬事小心 盡量不受傷不被捕

聽日訓醒 洗個面 諗清楚就返黎同樓主道個歉哂個冧. 咁你就大人啦

開口老母埋口老豆. 班手足多得你唔少

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

呢排打入民居，好多人都唔知架，大家請多多尊重街坊

真... 我覺得人地影相 咪比個yeah佢
唔好為屌而屌
都包到實 真係唔怕影
當然我知好多手足係為左保護啲連口罩都懶得戴既和理非

大家轉下，睇下，平靜落嚟諗下初心，大家互相理解下，唔好互屌

曠神：你知唔知世界上最大嘅武器係咩？是，溫，柔。

延伸閱讀：影大頭相

「唔好影相」改口做「影相過唔到關/俾公安捉！」

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

幫手諗諗佢
街坊絕對係對犬類既大殺著, 特別係銀髮, 師奶 特別有威力
我地講一百句犬隻都只係當耳邊風, 街坊啲軟中帶硬既說話先係溫柔殺

冇屌過 但有時見到會驚佢地zoom埋黎影
唯有dup低返個頭 盡量唔好比佢地影到個樣

其實大家都好落力

我昨天出左去屯門支持個集會
直情俾個臭西無端端話我係阿sir添啦
又話我影相又盛
仲話留意左我個零鐘
最後我仲主動俾電話各位義士check
證實左我係冇影過相

有時大家唔好咁敏感啦
我明白大家可能覺得有D黑衫人係鬼(狗)
但有時只係一個普通市民(你地既支持者)

推 知大家好累
但支持對路人禮貌d

其實去到前線咁緊張 真係會變得好敏感 就吾怪得佢地 今次有人提點之後 相信佢地會溫和d

我都比人屌過

五大訴求 缺一不可

啱，起碼對啲婆婆阿伯禮貌啲

有用post 要推

我覺得應該要自己包實自己 口罩 帽 或者面罩個d 一定要
佢地影相其實係佢地既權利
如果因為我地驚俾人認到 而唔俾佢地影
同中共有咩分別
香港係有影相既權利
利申：包得好實

永遠有一個大叫唔好影相呀屌你老母
我明白箇中原因嘅聽到都覺得好突兀
大如講唔好影樣、遮樣啦

建議方案
我唔想挽單機連登，有冇人可以討論下？屌鳩我都好呀

成班係屋企之後話前線唔怕俾人影
梗係, 到時拉又唔係拉你

有內鬼搞破壞搞分化 仲學人玩陳浩南嗰套。

發夢經歷
大家後退時 街坊：唔係好巴閉既咩 衝上前吖！
做咩搞亂我地個社區 走啦！

認同.......

Agger，推一推。
我係同路人，琴日係金鐘返屯門之後，遠距離係天橋影左一張相，俾人射laser...

一定要推

be water be smart be polite

人地影相係人地嘅自由
因為人地影相而diu人
唔單止獨裁，仲好冇修養

想保護自己就戴口罩
市民唔影記者都會影
咁係咪叫記者唔好影？

琴日喺金鐘聽到好多巴打超大聲吆喝人
對住一啲和善嘅師奶阿叔鬧「diu你老母咪L影相啊」
聽到好嬲！
然後俾人鬧嘅師奶阿叔係好聲好氣解釋返
佢地成日都有遊行 影少少相（唔係大頭）俾屋企人睇啫

其實叫人唔好影最on9.......因為第時分分要靠呢d片去打甩官司，當無片在手，法官一般傾向相信警方既證供，佢講乜都得。

如果可以，直情要全民gopro

仲有人鬧人臭雞，咩事呀依家

我媽住北角 走去閂窗 望兩望
樓下屌到上樓上
我明白前線有幾辛苦
腎上腺素高就易受壓力影響
但係
我好辛苦先講服我老母比我上戰線
唔好下下粗口咗先啦
sosad

其實真係好聲好氣講咗先，啲阿叔阿姐好多時都唔知會害到啲義士，尋日同幾個阿叔阿姐講完都好理解同del咗啲相

講得好岩
我完全唔明點解市民唔影得相
你覺得佢有可疑 覺得佢係影緊你大頭相既話
你咪善意地提醒對方囉
成班勁無禮貌兇人唔好影係咩事？
仲有啊 人地影相 你地就係度玩 係度講笑話
「We are working ar~ We are not background ar~」
識得笑既人係會笑 但唔識笑 未聽過既人會覺得你地做乜9
唉 真係谷9氣
乖啦 認真少少 大家都辛苦 明白的 但互相尊重下啦

利申：次次都有發夢 琴日港島一日遊